知唔知湖人Brandon Ingram做咗全明星d人會點叫佢？

就係

Instagram (in-star-gram)

On9/10

0/10

Tg 傾？